【特朗普鐵幕】高10米美墨圍牆 首階段落成

美國總統特朗普堅持反移民的立場，第一階段的美墨圍牆亦已建好，以全面阻隔經墨西哥入境的非法移民。

國土安全部長尼爾森（Kirstjen Nielsen）見證位於加州邊境城巿卡萊克西科（Calexico）的首階段圍牆落成，圍牆高30呎（約10米），她表示︰「所有事情已準備妥當。讓我清楚表明，圍牆已建立。」

有工人將一塊寫有特朗普、尼爾森及數名高官名字的牌釘在圍牆上。尼爾森表示︰「我們在合法的基礎上尋找一切可行方法，確保那些沒有法律權利入境這國家的人不會入來。」

是次所建的圍牆，與特朗普2016年競選時提出、於聖迭戈（San Diego）附近建築的圍牆原型分開。尼爾森在Twitter發言指︰「邊境安全就是國家安全。我們需要資金，繼續建造美國總統的圍牆。」

英國《每日郵報》

[url][/url]

墨狗
返鄉下吸毒啦

有次睇discovery 美墨邊境 麻撚煩

其實佢諗住點樣叫墨西哥比錢

其實起左幾長

糟了是世界奇觀

美國抄襲中國萬里長城 要比專利費
中國又贏

通埋電

上面加野

USA USA USA

好似以前玩aoe咁
起木牆頂撚住先，之後先再起石牆

侵侵係就係癲既
但佢真係為美國做好多野

點解唔起電網係最頂？ 唔係出alarm個隻12v
係220V 呀屌你

估勿論成效，至少佢講得出做得到手（不過要墨西哥埋單應該好難）

構圖好似金鐘墨記

呢個design會唔會好易比千斤頂撬開

之前班反 Trump 撚仲話 Trump Trump 得把口